
## Задание

Реализовать функцию, которая будет производить математические операции с введеными пользователем числами. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:
- Считать с помощью модального окна браузера два числа.
- Считать с помощью модального окна браузера математическую операцию, которую нужно совершить. Сюда может быть введено `+`, `-`, `*`, `/`.
- Создать функцию, в которую передать два значения и операцию.
- Вывести в консоль результат выполнения функции.

